全港最頂級fresh grad現在給予你地一個黃金機會

本人岩岩畢業，天資聰穎
現正向本港（or海外公司）提供offer
請出價

Ps: 月薪低過18000免問

有興趣既公司/hr狗盡管留下tg及可獻上既月薪
我會盡快聯絡你地

請唔起wu c fu
自己開公司啦

自己鐘意出19000糧又得 49000糧又得

C fu咩u咩科呀？
做過咩intern?

想幫助別人

笑死
無料既人先會做intern
同埋，咩u grad並唔重要，最緊要個人有料

咩科呀 freshgrad都敢開18k 你讀law讀medic呀?

C fu 有咩料先
講小小黎比我地開下眼界

靚仔
大隻
有無比自信及強大領導能力

我呢度咁岩請倉務主管
番6日 朝9晚9可能ot
兩皮一個月 c fu有無興趣

唔夠睇醫生，不了

另外，本人精通5國語言
請左我=全球化of your公司